睇咗半年連登 你問我答

垃圾app竟然未執 我仲要一路都有睇
你問我答

屌呢度大撚把人睇多過半年啦 使問你等你答？

你訓啦柒頭 垃圾你又睇

屌大把人做過學生妹啦，做過茶記啦，戴過綠帽啦，係咪唔撚開得po呀

巴打個名同中學經歷有冇關係

利申我係M
歡迎繼續屌尻我

做過茶記既人唔會係茶記圈子叫人問茶記野
學生妹唔會係學生妹圈子叫人問學生妹野
明唔明

樓主你撚鳩我地咩 連登都未有半年

一直都係咁 唔只中學

屌 原來5個月 計錯數出po 自膠

可能有人想知呢
叫下d新絲打問野，識下佢地得唔得呀

樓主醉翁之意不在酒 高招高招

你話做左半年人就話